「突發」荷里活元氣有絲打好正

屌你老母，口口聲聲話罷食，結果呢？
口裡說不，身體卻很誠實。
廢老藍絲食我唔理，
但現場有好多後生。
好心啦，唔食出賣港人嘅餐廳真係咁難？

有啲後生都係好撚藍

剩係出圖，過去屌9佢吖嘛